8號風球打唔成慶祝區

3號

根本話今日掛8 號 , 只係一個笑話, 因為今日係6月「8號」

啲人講啲on 9 笑, 之後垃圾報紙佬又推上報

最後樓豬依啲on 9 就出嚟柒

好醒目

屌大交合老母